純粹討論 五月天

點解歌手入紙申請紅館咁難，而五月天年年都可以五月咁好彩開到

早兩年咪因爲book唔到無黎囉